六千多名非本地畢業生留港就業獲居留權

【Now新聞台】保安局文件顯示，過去三年共有六千多人，透過非本地畢業生留港或回港就業安排計劃，取得香港的居留權。

根據現行計劃，非本地學生在香港修讀學士學位或更高資歷課程，畢業後六個月內可以申請留港尋找工作，或者六個月後獲得聘用，申請回港工作。

保安局文件顯示，過去三年因為參與以上計劃獲得香港居留權的人數逐年上升，2016年有1979人、2017年有2172人，增加至去年有2455人，保安局未有提供當中多少是內地人。

而去年有關計劃的申請人數就有10200多宗，當中逾九成八獲批，超過九成是內地人。

另外，過去三年有超過11000名內地學生以留港就學為理由，申請延期逗留。

通街派，香港政府我屌你老母

而家啲工請哂支那狗
本地人就嚟失哂業

八大學店垃圾taught master收大把中國野雞。
十幾萬買香港身份證，抵到爛

有錢人都可以做香港人

諗起大學個陣 成堆無腦話討厭政治
而家佢地投訴工作環境多普通話

外資大行表示同意

支那逼緊我哋暴動

前幾日
有大陸電視台 訪問 大陸年青人
問佢地 :「未來 深圳和香港, 邊到發展最好?」

幾乎個個 大陸年青人 都選擇深圳
佢地認為 深圳 會超越香港, 而香港已經開始衰落

結果大陸人身體還是很誠實

大陸狗係咁賤

其實係
首先中資會請中國人先
部份港資為左中國市場又請中國人先

去中環行一轉
越來越多講普通話

班大陸哩文盲嚟
唔識英文
點做外資

外資好多搬晒去太古

上電視唔講大話就會被消失

通常就黎香港讀4年U,+兩年master/4年phd 直接到手

公開大學都勁多呢啲啦
係咁考試唔合格
defer多幾次
讀多幾個course 都七年啦

之後班人就入曬大公司，政府機構
跟手就從內部滲透紅色政策
以後啲選委丫，高官丫，全部都係呢班人
玩完了

香港人乞食了

學店賣香港

增加至去年有2455人

而去年有關計劃的申請人數就有10200多宗

畢業留多幾年 拎身份證再150申請老豆老母落黎